{
    "_links": {
        "self": {
            "href": ""
        },
        "type": {
            "href": "http:\/\/drupal.org\/rest\/type\/paragraph\/dcz_para_content"
        }
    },
    "id": [
        {
            "value": 971
        }
    ],
    "uuid": [
        {
            "value": "56e9c68d-3369-41eb-bce9-6a9cadb5ec31"
        }
    ],
    "revision_id": [
        {
            "value": 9206
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "cs",
            "lang": "cs"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "dcz_para_content"
        }
    ],
    "status": [
        {
            "value": true,
            "lang": "cs"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2018-03-06T21:50:22+00:00",
            "lang": "cs",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "parent_id": [
        {
            "value": "976"
        }
    ],
    "parent_type": [
        {
            "value": "paragraph"
        }
    ],
    "parent_field_name": [
        {
            "value": "field_paragraphs"
        }
    ],
    "behavior_settings": [
        {
            "value": []
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true,
            "lang": "cs"
        }
    ],
    "field_content": [
        {
            "value": "<h2>Drupal asociace v \u010cesk\u00e9 republice<\/h2>\r\n\r\n<p>Zaj\u00edm\u00e1 V\u00e1s d\u011bn\u00ed okolo drupal.cz a cht\u011bli byste b\u00fdt jeho sou\u010d\u00e1st\u00ed? Chcete pom\u00e1hat organizovat Drupal akce a setk\u00e1n\u00ed v \u010cesk\u00e9 republice? Anebo snad m\u00e1te n\u011bjak\u00fd n\u00e1pad \u010di tip, jak zlep\u0161it fungov\u00e1n\u00ed Drupal komunity?<\/p>\r\n\r\n<p>V tom p\u0159\u00edpad\u011b op\u011bt kontaktujte n\u011bkoho z Drupal t\u00fdmu, anebo n\u00e1m napi\u0161te na obecn\u00fd email <a href=\"mailto:info@drupal.cz\">info@drupal.cz<\/a>.<\/p>\r\n\r\n<p><a class=\"button\" href=\"https:\/\/www.drupalasociace.cz\/\">V\u00edce o Asociaci pro Drupal<\/a><\/p>\r\n",
            "format": "full_html",
            "processed": "<h2>Drupal asociace v \u010cesk\u00e9 republice<\/h2>\n\n<p>Zaj\u00edm\u00e1 V\u00e1s d\u011bn\u00ed okolo drupal.cz a cht\u011bli byste b\u00fdt jeho sou\u010d\u00e1st\u00ed? Chcete pom\u00e1hat organizovat Drupal akce a setk\u00e1n\u00ed v \u010cesk\u00e9 republice? Anebo snad m\u00e1te n\u011bjak\u00fd n\u00e1pad \u010di tip, jak zlep\u0161it fungov\u00e1n\u00ed Drupal komunity?<\/p>\n\n<p>V tom p\u0159\u00edpad\u011b op\u011bt kontaktujte n\u011bkoho z Drupal t\u00fdmu, anebo n\u00e1m napi\u0161te na obecn\u00fd email <a href=\"mailto:info@drupal.cz\">info@drupal.cz<\/a>.<\/p>\n\n<p><a class=\"button\" href=\"https:\/\/www.drupalasociace.cz\/\">V\u00edce o Asociaci pro Drupal<\/a><\/p>\n",
            "lang": "cs"
        }
    ],
    "field_description": [
        {
            "value": "Drupal asociace v \u010cesk\u00e9 republice",
            "lang": "cs"
        }
    ]
}