{
    "_links": {
        "self": {
            "href": "http:\/\/default\/clanky\/dulezita-bezpecnostni-oprava-pro-drupal-6-7-i-8?_format=hal_json"
        },
        "type": {
            "href": "http:\/\/drupal.org\/rest\/type\/node\/dcz_article"
        },
        "http:\/\/drupal.org\/rest\/relation\/node\/dcz_article\/revision_uid": [
            {
                "href": "http:\/\/default\/user\/evar?_format=hal_json"
            }
        ],
        "http:\/\/drupal.org\/rest\/relation\/node\/dcz_article\/uid": [
            {
                "href": "http:\/\/default\/user\/petr?_format=hal_json",
                "lang": "cs"
            }
        ],
        "http:\/\/drupal.org\/rest\/relation\/node\/dcz_article\/field_tags": [
            {
                "href": "http:\/\/default\/stitky\/security?_format=hal_json"
            },
            {
                "href": "http:\/\/default\/stitky\/bezpecnost?_format=hal_json"
            }
        ],
        "http:\/\/drupal.org\/rest\/relation\/node\/dcz_article\/field_teaser_image": [
            {
                "href": "http:\/\/default\/media\/286?_format=hal_json"
            }
        ]
    },
    "nid": [
        {
            "value": 426
        }
    ],
    "uuid": [
        {
            "value": "761bd7c5-7da5-4d75-9a2d-6ceba0593263"
        }
    ],
    "vid": [
        {
            "value": 2511
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "cs",
            "lang": "cs"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "dcz_article"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2018-03-26T15:10:20+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "_embedded": {
        "http:\/\/drupal.org\/rest\/relation\/node\/dcz_article\/revision_uid": [
            {
                "_links": {
                    "self": {
                        "href": "http:\/\/default\/user\/evar?_format=hal_json"
                    },
                    "type": {
                        "href": "http:\/\/drupal.org\/rest\/type\/user\/user"
                    }
                },
                "uuid": [
                    {
                        "value": "8f89e458-000b-422a-9dd9-66dddd953c98"
                    }
                ]
            }
        ],
        "http:\/\/drupal.org\/rest\/relation\/node\/dcz_article\/uid": [
            {
                "_links": {
                    "self": {
                        "href": "http:\/\/default\/user\/petr?_format=hal_json"
                    },
                    "type": {
                        "href": "http:\/\/drupal.org\/rest\/type\/user\/user"
                    }
                },
                "uuid": [
                    {
                        "value": "8b4d313d-0b34-4728-ac57-3db60be96eff"
                    }
                ],
                "lang": "cs"
            }
        ],
        "http:\/\/drupal.org\/rest\/relation\/node\/dcz_article\/field_tags": [
            {
                "_links": {
                    "self": {
                        "href": "http:\/\/default\/stitky\/security?_format=hal_json"
                    },
                    "type": {
                        "href": "http:\/\/drupal.org\/rest\/type\/taxonomy_term\/tags"
                    }
                },
                "uuid": [
                    {
                        "value": "08e638ca-6da7-4fdf-9636-1c018a630e7e"
                    }
                ]
            },
            {
                "_links": {
                    "self": {
                        "href": "http:\/\/default\/stitky\/bezpecnost?_format=hal_json"
                    },
                    "type": {
                        "href": "http:\/\/drupal.org\/rest\/type\/taxonomy_term\/tags"
                    }
                },
                "uuid": [
                    {
                        "value": "d9764c6d-10eb-40cc-bc7b-2204ee060eb7"
                    }
                ]
            }
        ],
        "http:\/\/drupal.org\/rest\/relation\/node\/dcz_article\/field_teaser_image": [
            {
                "_links": {
                    "self": {
                        "href": "http:\/\/default\/media\/286?_format=hal_json"
                    },
                    "type": {
                        "href": "http:\/\/drupal.org\/rest\/type\/media\/image"
                    }
                },
                "uuid": [
                    {
                        "value": "7322c41d-8a5f-4d68-bbb5-a2e6ea205772"
                    }
                ]
            }
        ]
    },
    "status": [
        {
            "value": true,
            "lang": "cs"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "D\u016fle\u017eit\u00e1 bezpe\u010dnostn\u00ed oprava pro Drupal 6, 7 i 8",
            "lang": "cs"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2018-03-23T16:06:12+00:00",
            "lang": "cs",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2018-03-26T15:10:20+00:00",
            "lang": "cs",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": false,
            "lang": "cs"
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false,
            "lang": "cs"
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true,
            "lang": "cs"
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true,
            "lang": "cs"
        }
    ],
    "metatag": [
        {
            "value": {
                "title": "| Drupal.cz",
                "og_site_name": "Drupal.cz",
                "canonical_url": "http:\/\/default\/clanky\/dulezita-bezpecnostni-oprava-pro-drupal-6-7-i-8",
                "og_type": "article",
                "description": "Ve st\u0159edu 28. 3. budou vyd\u00e1ny d\u016fle\u017eit\u00e9 bezpe\u010dnost\u00ed opravy pro j\u00e1dro Drupalu. P\u0159ipravte se.",
                "og_url": "http:\/\/default\/drupal-cz",
                "keywords": "security, bezpe\u010dnost",
                "og_title": "| Drupal.cz",
                "og_description": "Ve st\u0159edu 28. 3. budou vyd\u00e1ny d\u016fle\u017eit\u00e9 bezpe\u010dnost\u00ed opravy pro j\u00e1dro Drupalu. P\u0159ipravte se.",
                "og_image_0": "http:\/\/defaultDrupal Security",
                "article_tag_0": "security",
                "article_tag_1": "bezpe\u010dnost",
                "article_published_time": "2018-03-23T17:06:12+0100",
                "article_modified_time": "2018-03-26T17:10:20+0200"
            }
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": "\/clanky\/dulezita-bezpecnostni-oprava-pro-drupal-6-7-i-8",
            "pid": 556,
            "langcode": "cs",
            "lang": "cs"
        }
    ],
    "body": [
        {
            "value": "<p><span class=\"tlid-translation translation\">Ve st\u0159edu&nbsp;28. 3. 2018 mezi 18:00 a 19:30 hodin, bude vyd\u00e1na bezpe\u010dnostn\u00ed aktulalizace pro Drupal 7.x, 8.3.x, 8.4.xa 8.5.x. proti vysoce kritick\u00e9 zranitelnosti zabezpe\u010den\u00ed. Drupal security team v\u00e1s vyz\u00fdv\u00e1, abyste si rezervovali \u010das pro aktualizace v t\u00e9to dob\u011b, proto\u017ee exploity se mohou objevit b\u011bhem n\u011bkolika hodin nebo dn\u016f. Ozn\u00e1men\u00ed o vyd\u00e1n\u00ed zabezpe\u010den\u00ed se zobraz\u00ed na str\u00e1nce Drupal.org a m\u016f\u017eete tak\u00e9 sledovat <a href=\"\/bezpecnost-drupalu\">Twitter feed Security t\u00fdmu<\/a>. <\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span class=\"tlid-translation translation\">A\u010dkoliv Drupal 8.3.x a 8.4.x ji\u017e nejsou podporov\u00e1ny a na nepodporovan\u00e9 verze obvykle nejsou poskytov\u00e1ny bezpe\u010dnostn\u00ed aktualizace, vzhledem k mo\u017en\u00e9 z\u00e1va\u017enosti tohoto probl\u00e9mu budou vyd\u00e1ny opravy i pro weby, kter\u00e9 dosud nem\u011bly mo\u017enost aktualizovat na verzi 8.5.0. Bezpe\u010dnostn\u00ed t\u00fdm Drupal d\u016frazn\u011b doporu\u010duje n\u00e1sleduj\u00edc\u00ed:<\/span><\/p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li><span class=\"tlid-translation translation\">Str\u00e1nky b\u011b\u017e\u00edc\u00ed na 8.3.x by se m\u011bly okam\u017eit\u011b aktualizovat na verzi 8.3.x, kter\u00e1 bude poskytnuta v ozn\u00e1men\u00ed, a pot\u00e9 napl\u00e1novat aktualizaci na nejnov\u011bj\u0161\u00ed verze 8.5.x v n\u00e1sleduj\u00edc\u00edm m\u011bs\u00edci. &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<\/span><\/li>\r\n\t<li><span class=\"tlid-translation translation\">Str\u00e1nky b\u011b\u017e\u00edc\u00ed na 8.4.x by se m\u011bly okam\u017eit\u011b aktualizovat na verzi 8.4.x, kter\u00e1 bude poskytnuta v ozn\u00e1men\u00ed, a pot\u00e9 napl\u00e1novat aktualizaci na nejnov\u011bj\u0161\u00ed verze 8.5.x v n\u00e1sleduj\u00edc\u00edm m\u011bs\u00edci. &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<\/span><\/li>\r\n\t<li><span class=\"tlid-translation translation\">Str\u00e1nky b\u011b\u017e\u00edc\u00ed na 7.x nebo 8.5.x mohou okam\u017eit\u011b aktualizovat, jakmile bude ozn\u00e1men\u00ed vyd\u00e1no za pou\u017eit\u00ed norm\u00e1ln\u00edho postupu.<\/span><\/li>\r\n<\/ul>\r\n\r\n<p><span class=\"tlid-translation translation\">Aktualizace nebude vy\u017eadovat update datab\u00e1ze.<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span class=\"tlid-translation translation\">Cel\u00e1 zpr\u00e1va v origin\u00e1ln\u00edm zn\u011bn\u00ed: <\/span><a href=\"https:\/\/www.drupal.org\/psa-2018-001\">https:\/\/www.drupal.org\/psa-2018-001<\/a><\/p>\r\n\r\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-lang=\"cs\">\r\n<p dir=\"ltr\" lang=\"en\">Critical Drupal core update for 7 and 8 will be released on Wednesday March 28th, 2018 <a href=\"https:\/\/t.co\/u7OJQ4apFa\">https:\/\/t.co\/u7OJQ4apFa<\/a><\/p>\r\n\u2014 Drupal Security (@drupalsecurity) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/drupalsecurity\/status\/976548662447935488?ref_src=twsrc%5Etfw\">21. b\u0159ezna 2018<\/a><\/blockquote>\r\n<script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script>\r\n\r\n<h3>A co Drupal 6?<\/h3>\r\n\r\n<p>Zm\u00edn\u011bn\u00e1 chyba se t\u00fdk\u00e1 i ji\u017e nepodporovan\u00e9 verze Drupal 6. Opravy na tuto verzi budou poskytov\u00e1ny prost\u0159ednictv\u00edm n\u011bkter\u00e9ho LTS (Long Term Support \u2013 dlouhodob\u00e1 podpora) partnera.<\/p>\r\n\r\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-lang=\"cs\">\r\n<p dir=\"ltr\" lang=\"en\">The PSA also effects Drupal 6. If you need support ongoing support for Drupal 6, please contact a D6LTS vendor. <a href=\"https:\/\/t.co\/mOleOddJGq\">https:\/\/t.co\/mOleOddJGq<\/a><\/p>\r\n\u2014 Drupal Security (@drupalsecurity) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/drupalsecurity\/status\/976828727048003585?ref_src=twsrc%5Etfw\">22. b\u0159ezna 2018<\/a><\/blockquote>\r\n<script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script>",
            "format": "full_html",
            "processed": "<p><span class=\"tlid-translation translation\">Ve st\u0159edu\u00a028. 3. 2018 mezi 18:00 a 19:30 hodin, bude vyd\u00e1na bezpe\u010dnostn\u00ed aktulalizace pro Drupal 7.x, 8.3.x, 8.4.xa 8.5.x. proti vysoce kritick\u00e9 zranitelnosti zabezpe\u010den\u00ed. Drupal security team v\u00e1s vyz\u00fdv\u00e1, abyste si rezervovali \u010das pro aktualizace v t\u00e9to dob\u011b, proto\u017ee exploity se mohou objevit b\u011bhem n\u011bkolika hodin nebo dn\u016f. Ozn\u00e1men\u00ed o vyd\u00e1n\u00ed zabezpe\u010den\u00ed se zobraz\u00ed na str\u00e1nce Drupal.org a m\u016f\u017eete tak\u00e9 sledovat <a href=\"\/bezpecnost-drupalu\">Twitter feed Security t\u00fdmu<\/a>. <\/span><\/p>\n\n<p><span class=\"tlid-translation translation\">A\u010dkoliv Drupal 8.3.x a 8.4.x ji\u017e nejsou podporov\u00e1ny a na nepodporovan\u00e9 verze obvykle nejsou poskytov\u00e1ny bezpe\u010dnostn\u00ed aktualizace, vzhledem k mo\u017en\u00e9 z\u00e1va\u017enosti tohoto probl\u00e9mu budou vyd\u00e1ny opravy i pro weby, kter\u00e9 dosud nem\u011bly mo\u017enost aktualizovat na verzi 8.5.0. Bezpe\u010dnostn\u00ed t\u00fdm Drupal d\u016frazn\u011b doporu\u010duje n\u00e1sleduj\u00edc\u00ed:<\/span><\/p>\n\n<ul><li><span class=\"tlid-translation translation\">Str\u00e1nky b\u011b\u017e\u00edc\u00ed na 8.3.x by se m\u011bly okam\u017eit\u011b aktualizovat na verzi 8.3.x, kter\u00e1 bude poskytnuta v ozn\u00e1men\u00ed, a pot\u00e9 napl\u00e1novat aktualizaci na nejnov\u011bj\u0161\u00ed verze 8.5.x v n\u00e1sleduj\u00edc\u00edm m\u011bs\u00edci. \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<\/span><\/li>\n\t<li><span class=\"tlid-translation translation\">Str\u00e1nky b\u011b\u017e\u00edc\u00ed na 8.4.x by se m\u011bly okam\u017eit\u011b aktualizovat na verzi 8.4.x, kter\u00e1 bude poskytnuta v ozn\u00e1men\u00ed, a pot\u00e9 napl\u00e1novat aktualizaci na nejnov\u011bj\u0161\u00ed verze 8.5.x v n\u00e1sleduj\u00edc\u00edm m\u011bs\u00edci. \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<\/span><\/li>\n\t<li><span class=\"tlid-translation translation\">Str\u00e1nky b\u011b\u017e\u00edc\u00ed na 7.x nebo 8.5.x mohou okam\u017eit\u011b aktualizovat, jakmile bude ozn\u00e1men\u00ed vyd\u00e1no za pou\u017eit\u00ed norm\u00e1ln\u00edho postupu.<\/span><\/li>\n<\/ul><p><span class=\"tlid-translation translation\">Aktualizace nebude vy\u017eadovat update datab\u00e1ze.<\/span><\/p>\n\n<p><span class=\"tlid-translation translation\">Cel\u00e1 zpr\u00e1va v origin\u00e1ln\u00edm zn\u011bn\u00ed: <\/span><a href=\"https:\/\/www.drupal.org\/psa-2018-001\">https:\/\/www.drupal.org\/psa-2018-001<\/a><\/p>\n\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-lang=\"cs\">\n<p dir=\"ltr\" lang=\"en\" xml:lang=\"en\">Critical Drupal core update for 7 and 8 will be released on Wednesday March 28th, 2018 <a href=\"https:\/\/t.co\/u7OJQ4apFa\">https:\/\/t.co\/u7OJQ4apFa<\/a><\/p>\n\u2014 Drupal Security (@drupalsecurity) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/drupalsecurity\/status\/976548662447935488?ref_src=twsrc%5Etfw\">21. b\u0159ezna 2018<\/a><\/blockquote>\n<script async=\"\" src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><h3>A co Drupal 6?<\/h3>\n\n<p>Zm\u00edn\u011bn\u00e1 chyba se t\u00fdk\u00e1 i ji\u017e nepodporovan\u00e9 verze Drupal 6. Opravy na tuto verzi budou poskytov\u00e1ny prost\u0159ednictv\u00edm n\u011bkter\u00e9ho LTS (Long Term Support \u2013 dlouhodob\u00e1 podpora) partnera.<\/p>\n\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-lang=\"cs\">\n<p dir=\"ltr\" lang=\"en\" xml:lang=\"en\">The PSA also effects Drupal 6. If you need support ongoing support for Drupal 6, please contact a D6LTS vendor. <a href=\"https:\/\/t.co\/mOleOddJGq\">https:\/\/t.co\/mOleOddJGq<\/a><\/p>\n\u2014 Drupal Security (@drupalsecurity) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/drupalsecurity\/status\/976828727048003585?ref_src=twsrc%5Etfw\">22. b\u0159ezna 2018<\/a><\/blockquote>\n<script async=\"\" src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script>",
            "summary": "",
            "lang": "cs"
        }
    ],
    "field_comments_article": [
        {
            "status": 2,
            "cid": 266,
            "last_comment_timestamp": 1525272036,
            "last_comment_name": "Radek",
            "last_comment_uid": 0,
            "comment_count": 2
        }
    ],
    "field_teaser_text": [
        {
            "value": "Ve st\u0159edu 28. 3. budou vyd\u00e1ny d\u016fle\u017eit\u00e9 bezpe\u010dnost\u00ed opravy pro j\u00e1dro Drupalu. P\u0159ipravte se."
        }
    ]
}